20頭 啲頭髮就愈嚟愈薄

中學時期剪完好快厚，同髮量好多
而家成日畀老母話我少咗好多頭髮。。
頭先洗頭數一數，又有10條短髮喺我手上面

想問係咪正常。。

利申M字額巴

打少啲

打少啲
早少少瞓
食清少少/平衡少少

真係關打丁事 ？中學一星期三，四次
畢業之後一星期打一至兩次

但一同女朋友搞野就 一日內2至3次..

Ok⋯⋯每次見到手上嘅頭髮就好撚驚

食保康絲

睇係咪雄禿
如果係戒唔戒j都無分別

凍水洗頭同用防脫髮洗頭水

已經有女扑野唔緊要啦

咩係雄禿。。好撚驚喎

晍係咁講啊。。再甩多幾年就無架啦。。

4千戒J tg群

雄性禿頭 開始m字同地中海
放心 有得醫既

邊有得醫
係減慢甩髮速度咋

同埋同打丁真係冇關係
咪信班ON9 講野.....
同夜訓就有關喇

話打丁無關都戇鳩鳩。你試下一日丁兩次摸下個頭油唔油。同兩星期先打一次比較

油就係塞毛孔致脱髮主因

咖啡因洗髮露有用

用avenda專for 頭髮稀少既系列，真心有用

利申：用過plantur39...50慧...霸王，都係無用

玩撚完

食藥啦屌

好撚慘
以前有個好乞人憎既同事都係咁
但見佢光頭有時廢事同佢嘈